突發！民主派去林鄭月娥禮賓府談判

佢地live講，係包圍好時機！